Thei interview 討論區

有冇人去左thei 面試?
聽日thei ict interview
諗緊去唔去好

Thei 呢d比錢就讀到既都問

一年學費大約幾多錢?(ICT)